[求救］支電結斷咗

頭先拉返啲線既時候整斷咗，有冇得整
唔想報廢呀

換左嗰塊嘢好平